老衲將會以死相諫，要求習大大復興東莞，對抗貿易戰

老衲人之將死其言也善

老衲將會係下一個太子輝

老衲要做東莞桑拿大亨

支持老衲-去開雞竇

支持老衲去東莞市人民醫院睇精神科

如果個稅唔係收產品，係收靚女屌閪稅，加到100％都大把人比

你係死先至好

佢條女唔畀佢上連登啦

老衲係出家人自稱

十卜

北妹來了我帶路

國家5A級非物質文化遺產。

為了對付老美嘅戰鬥群，國家在十年前已經啟動秘密行動，將東莞一帶小姐全部送入集中營受訓，建立一班迷你裙部隊來對抗老美嘅戰鬥群